還記得你的初戀嗎？

無論開心與否
你還記得嗎？

有嘅話
歡迎當呢度係一個發洩平台
發洩你心頭嘅思念

我好簡單，初戀就係我宜加老公

有時都覺得真係太簡單了

好羨慕

早幾日發夢見到

好難忘記
一切都好青春
仲記得每次撘兩個鐘地鐵去柴灣搵佢
最尾因為自己on9分手
之後同宜家個男朋友一齊到宜家

明明放底左 但見到佢個心仲係跳得好快 咁即係點 好迷

記得屌佢嗰陣個樣

好羡慕

發夢見到佢做緊咩

各有各好啦，總覺得有經歷先會成長的，到你搵到你最終的那個人，就會覺得之前嘅都係過客，到時你會諗起冇佢就唔會有今日嘅你

用咗一年去放低，屌你老母
好掛住以前嘅佢

剛剛見佢結左婚

記得 訓醒條底褲又濕左

我都仲未忘記祝福佢全家生肺炎👿

記得佢嘅不辭而別人間蒸發，記得自己仲戇鳩鳩以為自己做錯野打鑼咁搵佢，然後發現佢同左第二條仔一齊如果你睇到 屌你老母啦 臭雞你一定有報應

wow兩個鐘
真係好青春
我都做唔到

即係未放低

係點樣

都啱嘅
我個初戀教識左我好多野

點解係掛住以前嘅佢？
依家嘅佢已經變到好陌生？

咁ching你應該都放低得七七八八啦

下次痾埋尿先好訓

點解呀
唔係好來好去？

少少害羞，唔敢同我對望

綠帽唔怕戴 最緊要除得快
ching無嘢啦
既然都睇清楚佢啦

臭閪我幫呢位巴打屌撚柒你老母呀
希望你依家已經回復單身
繼續幫第二個男人含撚啦

以前佢好痴身好得意
上年佢入U識咗第二個
由果刻開始佢已經唔係我初初識嘅佢

好奇一問
你當時有無屌柒佢

haha
好青春
睇到我會心微笑左一下

唉
有時人真係變得好快

輕輕一推

迫自己上咗一課
都唔係壞事黎嘅

要唔要返啲難度

記得
關係係拍拖
但件事好似唔係拍拖咁

所以冇乜特別感覺

女人變心快過落妝

本身冇，一味講對唔住，但係由始至終佢一個訊息都冇覆過我。 到最後分手一個句都冇講
重點係我已經book哂機票去旅行，買哂演唱會飛
然後佢一句交代都冇。

到最後真係確實左佢係出咗軌，我先send最後一個訊息俾佢，話啲演唱會飛俾你同你條仔睇

要戀多次先知係咪初戀

真心想講多一句 屌你老母死臭雞繼續跳你個啲臭雞舞啦

都廿年前既事

哇屌真係好撚仆街

喂如果你條撚屌睇到呢個po
你差呢位巴打千千萬萬個道歉
叫埋你個男朋友
狗男女一齊道歉

咁第一次feel到自己真係拍緊拖呢？

暗戀師兄，日日放學起小巴站等佢嚟，又落小食部佢

同意 同埋希望你快啲有BB啦你老母

賤撚格 唔撚係人黎

haha咁似啲偶像劇劇情嘅

咁就唔洗啦

都係講下姐

已經好得7788

咁就好啦ching
無謂為呢啲臭閪唔開心

諗起就想嘔
又毒又醜又悶
重要對我唔好
成日痴落其他女度
浪費我幾年青春
當年年少無知 個腦未生出黎一定係

睇黎係狗公
但係係太有自信嘅狗公

聽到都心up

想佢去死

點解

散左後到依加冇拍兩年
拍唔返

好想再見多次

佢 毀撚咗我個中學生活 屌佢老母
痴撚線 講起真係嬲到仆街唔撚係講笑
最近見到佢話佢失業
屌你老母我好撚開心呀抵死

記得
有陣時仲會發惡夢醒起佢
都唔算正式一齊
但手仔都拖埋
知道佢識左個大陸妹做女朋友之後
嬲9到係公路怒踏三個鐘單車
然後就同而家既男朋友一齊左

分左手都差唔多4年
但到宜家仲係成日諗起佢 掛住佢

踩字都唔識打 睇嚟你ex食開大陸妹

記得第一次打茄輪硬咗好耐

玩失蹤兩日，之後whatsapp 分手，同左第二個

宜家婚已結

好似係pub識
是但佢
最好快d生花柳

瞓啦屌你

宗教撚 以宗教信仰同經濟理由同我分手
過左3年佢追過第二個
俾人拒絕左

毒都有女？
你講笑？

從來沒有 從來都沒有

同你情況差唔多
冇識第二個但係變咗好多
唔知遲啲出黎做野會唔會再經歷多次

好對吾住佢 怪自己唔成熟 令佢走左
記得佢講過話如果我同佢分左就代表佢吾適合拍拖
其實我想講 你好好 衰嗰個係我
但一直冇講出囗

記得，冇可能會忘記到
所以唔會去諗佢
眼前人先係最重要嗰位

記得 我生日前兩日話淡咗然後飛咗我

踩單車
btw無正式一齊即係大家無表白過？

有無原因

好正常
除非你初戀豬扒

haha依家咁樣咪好
btw咁撚唔負責任嘅

我初戀係欣直

不「斷」

其實無必要要諗呢啲
因為諗黎無咩意思
又唔會重新黎多次

不如疊埋心水
係下一段關係注意啲啦
加油ching

初戀係恐怖情人，恐怖既3 年時光

初戀中四開始 拍左四年 發現陪住自己大既人 真係耐唔耐都會記起佢 雖然事隔兩三年 記憶已經開始模糊

點解佢屋企人反對
係你地嗌交

唔知係咪女仔容易move on啲
但係巴打加油
世界仲有千千萬萬個女仔

好青春..

喬遷那日打掃廢物家居仿似開戰
無意發現當天穿返學夏季襯衣

耶穌定媽祖叫佢同你分手
我女朋友都係耶撚

你做左咩覺得自己唔成熟

一腳踏幾船ge仆街

真理

揀係生日前真係......
一世都忘記唔到果個生日

屌即割啦

恐怖仲有三年
你都係M底啦

無戀過 曖昧完都唔向前行多步嘅傻仔

記憶會模糊 但唔會消失
四年充滿好多快樂時光
耐唔耐記起其實好正常

今天看這段歷史
像褪色午夜殘片

最打動我嘅兩句

一齊得2個月
不過大家失戀先會揾對方
因為佢點都係最了解自己嘅人
分左手9年啦 初中一齊

有時真係差你主動就搞掂

咁似我果個
記得之前仲講笑咁話佢係我sp

中學拍拖最pure

果時一齊讀緊書 唔想散 好尷尬 成班common fd 同埋同學 總之佢係控制狂

千祈唔好怕尷尬
搞到自己好辛苦

如果我太自我中心令你辛苦真係分手原因
咁我想知你當時話仲愛我係咪真
你又有冇諗起過我

利申依家一啲都唔鍾意
我愛男朋友

真 勉強冇幸福 一出黎做野半年即飛算

記得啊
已經過左十年
我甚至覺得依家都會好想去知道佢既事
不過我唔會搵佢 因為我知道人地只會當我痴線

佢有無同你講你自我中心？

十年足以變成陌生人

六年，一齊經歷成日大學到做野差唔多二年，散咗二個月，帽事。

基本上完全聞唔到任何味，六年嘈交次數唔多過五次，人哋眼中完美情侶等結婚，last dating都好美好。

到最後嗰日屌到我千千萬萬樣錯，搞到我即日曾經答應過嘅計劃即刻仆出去做。但其實佢係最後一個月已經一腳踏二船，發現嗰下差啲痴咗線。

雖然知佢極度仆街，都會冇啦啦閃過同佢嘅回憶，夢到佢會係咁同自己講唔好醒...

我真係好掛住你同我一齊嗰陣嘅時光 可唔可以一齊返返去嗰陣 但係你依家都有男朋友 唯有等你哋分手

最美不過初戀

wtf
真係好仆街
有錯唔一早講出黎
屌 有啲替你嬲

擺明驚俾人知啦
又要做狗又要唔認

唔好比我出街見到

記得
一世都記得
記得當初學業友情親人
同埋佢
一個月內關係全部出晒事
唔想見到佢了
到依家都未有第2個 諗起佢只會醒起自己做人幾失敗

加油ching
但你要小心啲呀
如果真係一齊翻 都未必有以前果種感覺

No

果一個月好難捱......
不過你唔失敗啦 已經超越左A0

不要再說
到依家都無女

佢話我冇咩點體諒佢 淨係諗自己
個時一齊一年開始淡
每日講唔多過10句嘢
佢寧願返pt都唔同我出街 (中學)
好難得約到紀念日子出街 但佢話唔舒服唔出
個時嬲咗一下 就分手了

wow
果陣肯定覺得係天生一對

係你真係唔舒服先

係咪*

agger!

呢個就唔知啦

我而家成日諗返轉頭我嗰啲所謂犯過嘅錯究竟係咪真係死罪？定係我同佢係因為有第三者介入之下敵唔過七年之癢？所以我嘅心情重係喺自責同怨恨之間鐘擺。

暫時完全唔敢去識第二個。

明明兩個人相愛
為老母分手......

恭喜你！！！

拍拖除左出軌之外其實無死罪
犯死罪果個係佢
所以希望你可以相信翻其他人

同你幾似 一齊七年 未散個時已經諗定同條仔plan去邊度旅行 演唱會飛仲話唔睇就讓俾佢 分手前個晚個係佢樓下等左四五個鐘 等佢係為左佢同我交代一聲
到我最尾問佢係咪有第二個 都係話無 我同佢咁耐都無試過流半滴眼淚 個下我忍唔住喊 係覺得到最後都唔講一聲，好失望，做人有始有終都做唔到。
啲朋友同我講佢個social media仲有我同佢合照，如果佢有朋友見到呢個post 唔該同佢講聲麻煩delete 哂佢，唔好講啲所謂回憶，我覺得好嘔心，你係侮辱緊我。

咁起碼你一早知道個真相先係好事。

當我戇鳩鳩以為大家重係相愛，佢話發現我哋之間出現問題一段時間而冇講出嚟等大家解決。佢殺咗我第一次。

然後佢嘅解決方法就係分開。第二次殺我。

過多幾日我發現原來未必係我嘅錯令到我哋關係收皮，而係佢有第二個呀。呢下係第三次殺我。

其實所謂完美情侶 都係有其中一方keep住忍先會做到呢d形象 當忍到一個點 點都會爆

多謝

同我諗法幾似
我係覺得明明有辦法可以去解決嘅野 偏偏要收埋 獨自去面對 以為自己可以忍到 最後爆出黎就返唔到轉頭

我一路都好認同自己同佢係其他人眼中嘅模範情侶 但可能佢好早前已經唔再係咁諗
去到分手前我仲以為大家都係相愛 但估唔到原來佢一早就有第個
佢做好晒心理準備而我就赤裸裸咁樣去接受個現實

希望你永遠唔會知自己係一個殺人兇手

耶撚 佢話愛我多過愛主 唔可以背棄主

咁你點覆

唔delete做咩
攞景定贈興？

我依家好驚女朋友入u之後會完全唔同曬

係呀
呢個世界都無聖人

會嘅
祝福你

專心啲啦
一陣bunsen burner燒撚死你

冇初戀

無呀大家都係講下笑
果下覆左「好呀」
但係最後無扑過

總會有嘅

永遠的0

唔會永遠嘅
有無困難呀 可能可以幫下你

成日發夢都仲見到

有困難
冇女

記得第一次幫我口爆再吞左佢,佢話好苦嘅果個情景

見到做緊咩

無表白過
但成日做d曖昧野
晚晚傾電話咁
不過應該係佢寂莫先搵我sip時間